mla 走前左十年

唔敢相信呢首歌係十年前

諷刺到

全世界都有暴動的青年

出現了

但願你的醒覺 不會是在多年以後

來到世上的意義是為了抗衡
為了正義必要時犯法抗爭

生於這一個年代
沒有無緣無故的愛
到處都佈滿了迫害
無錢就等被劏開

犯法為彰顯法制不公允

97後個政府根本都冇好過

但願你的醒覺
不會是在多年以後

仲希Donald tsang，please die
瓜分林瑞麟三十萬元的薪金

到而家寫屌爆你的西
Cheap晒

K同學 吳小姐 今夜雪糕

啲人話跟返個時間 同埋歌詞
其實係講屌爆西環

攻陷你的西邊度cheap
你識唔識嫁

十年前都開始多社會運動
但唔夠多人，新生代亦未長大
係主流香港人醒覺得太遲

沒有暴徒呀屌你
香港得革命青年，無暴動青年

當然唔夠 2019 震撼，
但其實反高鐵都係好多人既政治啟蒙。
都無話走前左，
首歌係一直都適用

多謝mla

呢排mla 去左邊？無咩消息咁